232 係福特？

如圖

乜撚野232
Ford果部叫laser